個心死咗點respawn

個人生係困難模式 得一格心 冇埋 而家變咗喪屍 點respawn ...

quit game
搵過第二隻game重新開始啦
minecraft玩唔掂咪其他 下隻會更好

而家乜都唔想做 行屍走肉 人生點可以咁易放棄

咁咪合埋部電腦休息下 人生又唔係得玩game
去做下運動又好 睇下書又好 彈下琴又好 搵啲野攝下自己時間 唔好亂諗野
真係唔想放棄咪休息一排 遲下開過第二個world玩過囉

開新chapter就有

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

睇下書 會明社會提倡人生所謂目標係比自己既枷鎖
試下卡繆啲書 好多講緊人生意義同人性咁既野